五月天 香港演唱會 2019 (2)

五月天 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年5月3日 - 12日 (共6場, 已加場1次)
門票價錢: HK$1180(座位) / $880(座位) / $680(座位) / $680(企位) / $480(座位)
演出場館: 香港迪士尼樂園幻想道露天場地 (旅遊巴士停車場)

公開發售: 2019年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
(門票開售首天不設售票處售票)
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處(3月30日10am起)
(每人每次限購票4張)
*所有實體門票將於2019年4月16日上午10時起在CITYLINE購票通授權之自助取票機或售票處領取。

優先購票: 2019年3月18日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611
(每次交易最多可購買4張門票。每張門票須徵收顧客服務費HK$32。)
購票詳情:

[size=2]詳細演出日期
1) 2019年5月3日 (星期五) 頭場
2) 2019年5月4日 (星期六)
3) 2019年5月5日 (星期日)

4) 2019年5月10日 (星期五)
5) 2019年5月11日 (星期六)
6) 2019年5月12日 (星期日) 加場

座位表

5月4號 $680企位兩張 原價+cityline手續費 有冇人要？

Updated Status.

4/5 880 2張 D1 F行
4/5 880 2張 C1 B行
有興趣留tg

12/5 尾場 $680企位 2張
有無人同我換2連 坐 價錢無所謂

I need C1🙏🏻

放 5月3號頭場
F2 $880 2連
F2 $880 2連

有意tg

Total 4張 同樣係Zone F2
不過唔係4連

想知 去到最後俾錢入code果時 一入完就彈左出去
銀行有send email係話過左數
打上hotline都係話hold起左條數
但又收唔到email又搵唔到個購票紀錄 咁即係點

放 5月10號
E2 880 2連

等下啦 我都未收到 最多之後打去問

求3號/11號480連位

Lm

🙏🏻🙏🏻

On9 尾場880 2張連位都買唔到 比人hold到夠鐘

放4/5 880 2連 D4 U行
有興趣留tg

岩岩買多兩張 5月10 號 $880
有意請 telegram
只放真五迷

求任何一日 1180 兩張
今朝9點到而家
感謝

放 12/5尾埸 $880 2張
有意tg

買多咗2張11號星期六880 但唔係連位 斜角咁
有冇巴絲會1個人去或者唔介意斜角
原價放
有意留tg

入到個網 有冇人要幫手買

仲有無兩張連1180

放5/5 星期日 $880
C1 2連 X排
真係少量手續費

10號880兩張想換12號

有人幫忙買2張880 5/12 嗎？

放4張 5月4號 星期6
B4 1180
只加少量手續費

3/5 頭場 2張880 D1 C行
原價+小量手續費
Tg:

收星期六日 1180

好易入阿依家 幾個字內入到2次
不過冇咗想買嘅價位 入到都冇用

頭場有f2,f4
其他日子都咁上下

放5/10 880 D1 M行 4連

放4號880 2連位

放

4/5 4張B2
5/5 2張B4
11/5 8張E2 (4+4)
12/5 2張D3

有意tg

尾場換尾場
880 C位 4連換 480 坐位

用左虛擬信用卡買 點拎飛

祝你好運

有無頭場680

佢個email最底有個barcode
好似可以print出嚟去自助出票機拎

放
原價 3/5 880 E段
單丁 x2

求11/5 $480 2連位
tg: dadashould
h

放一張680 5/10

有2張11號880 2連
想補錢換4/5/11/12 1180 2連
thanks!

有意tg

求任何日子 $880 2連位
tg: williamchui710
h

台灣唔夠人睇就話自己重視香港市場

原價放飛， 只限真5迷
尾場 C2 x3
5/5 E4 x2

求 $880 2連

有多一張飛 放比各位巴絲打
10/5 880 加少少手續費

收尾場 單位 1180

有兩張5/5 $880 想換11/5或 12/5 $880/$1180

求 3，4，10，11 $480飛兩張
Tg:xdkaop

放3/4/11號 880 連位各兩張
加少量手續費 留Tg

Tg: williamchui710

唔夠人睇

放5月5
880 2連位 F2段

[member]求5月11號 1180 2連有意https://t.me/afr39[/member]

冇print出黎 唔知之後email會唔會有

想問去到收據嗰頁收唔到email係咪正常

想去好耐
但當搵朋友一齊去既時候
先發現冇朋友鐘意五月天
唉

我都係咁，可以打去講返啲資料佢聽，佢會幫你check下係咪成功買到

打爆個hotline都無人聽

我都無print
我已經收到email 裡面都有 barcode

仲有無飛，五月之約唔想斷

原價放3/5 880 E4單丁

如果冇人換就原價讓

放 5月5 880 2連位
禁到入去突登買多2張
原價+cityline手續費

禁錯三張唔相連，原價放

5月29 880
救收養

多咗張$680 想邀請一位靚仔陪我睇

請問之前東亞買左啲飛幾時會出快遞？

想問下A3既第一排係咩row?

你請啊

仲有嗎🙇🏻‍♂️

我年年都自己去

同朋友無夾過 買多左兩張
5/5 F2 兩連位 $880
有意收請telegram

有無人咁啱買咗3/5 $1180 B4區近AX行嘅單丁位？
同朋友分開咗坐 我會用同一日AH行換

禁錯2張唔相連，原價放

5月5號 880
救收養

5月29？你買左邊個？

放：
5月3號 （頭場）D3 Row M 二連 面值$880
5月3號 （頭場）D4 Row X 二連 面值$880
5月10號 D3 Row E 四連 面值$880

非原價 歡迎任何查詢

放5月4 880 2張相連

如果上年一樣。如果aa就係第一行。只睇第2個字

A3 A4 係咪各自有AA row?

當然。

唔係wor
你問a3同A4. 上次無記錯順落
A3 aa
A4 az

自己去

放*
5月10號 E4段 R行
5月11號 F4段 X行

A1 第一行係CA?

求飛
5月4/5 任何價錢 3張連位

上年係ba.
去到a2先aa

放
5月11號 880 D4段 V行 2張連位
有興趣留TG

但今年有C字頭嘅A1區

放$480飛 (2張3號、2張10號)

$880 4連 D2區 W行 11/5 (SAT)
每張加錢$300 換 $1180 2連/4連
咩日子都可以
有意:

黃牛飛

求$480 2張 3，4，10，11號

放尾場480*2
10/5 1180*2

係

原價免手續費放5月4日 $680企位
[東亞優先飛 ]
因公開發售買到前排，固原價出售

我比自己嗰張
有興趣一齊睇留tg

放五月天
5/5 星期日 2連位
E3段 靚位！A行 $880

頭場880 2張 想換尾場1180

都仲係冇乜意慾入迪士尼睇
又熱又遠，個梯台又恐怖，啲保安又閪

自己一個去應該坐咩位
唔會好孤單咩

巴打自己一個坐邊區

收閒日1180 2張

1180唔洗諗

收五月天 5/5 680座位 或 480座位
要2連位

有多頭場1180東亞兩連

有冇人上年係$680坐位？會唔會覺得太遠？

求$880兩張連位 任何日子

迪士尼大都有少少遠
我上年仲買到中間完全俾個mon遮晒

一場D一場C

求$880兩張連位 5月5號
最好D1,D2 / E1,E2區

求原價$880/$1180飛一張 任何日子

我A1 CL係咪已經係12行？我仲以為自己買到第三行

自己去
利申 買左兩張1180

求3/5 或11/5
$880,$1180兩張連位
搶唔到飛，自己睇
希望有巴打轉讓，黃牛必add

用尾場 880*2換頭場880*2或480*2（補差價）

11行

thanks! 點先知係台正中定左邊位？

放5月5號E段880連位兩張
加300換任何日子1180都ok

4/5 880 F2 坐位兩張原價轉讓
(朋友不要即讓）
可以tg pm 排

http:/

3號東亞1180連位2張（未知位置）
10號 B2區BE行連位2張
換
4號5號A1/B1/A2/B2（可4換2補差價）
或者換
4號680/480非視線遮蔽區坐位2張

平放*5月10號 E4 R $880 4連

今次佢地係咪會唱返D最舊既歌??

放4/5 C2區 880
兩張不連位
有意tg

E1 L行 5/5 $880位兩張
有事去不到原價放比自用的人
（包括買個時的每張10蚊手續費）

有意pm

有無tg

放 3/5 頭場880 E段 單丁 兩張 原價

收5/5 or 10/5 E2 或E1

大家可以睇返上年表。有個係有埋號碼。如果不改變情況下。
大號碼係外。1係內。
即細號偏中

似。話晒20週年
希望頭3隻碟唱比較多。。

3/5 $880 2連

原價加手續費 跪求480/880
2連位

求 10/11/12 $480 2連位

放5/5 4連 F1 E行 880
Tg:

多左2張連 再放4號場 俾真五迷
880 原價加手續費

今年真係可以唱米老味了

原價+$10cityline手續費 放五月天 5月4日
$880x1
F2區

原價放5/5 4連 F1 E行 880
Tg:

巴打想問下係乜區乜行？

求4/5 5/5 F2區雙連
換11/5 880任何位置雙連

持有 4/5 5/5 F2雙連

收5/5 680或480 座位 要2連位

求 10, 11, 12 號
880 1180 單丁位
TG:

求11/5 3張連位

睇到5月天個fb page求飛條list就知仲大把人冇飛🤣

放03/05 G2企位 x2
12/05 G2企位 x2
有意telegram

求 2張任何日子 $1180
只用林宥嘉 尾場 4張連位$680交換
TG:

多左2張 5/5 880 E3 兩連位
原價+10蚊手續費
留tg

放4張 1180 4/5

五月天 香港演唱會2019

日期：5月3號（頭場） D3段 M行 二連座位

日期：5月3號（頭場）D4段 X行 二連座位

日期：5月10號 D3段 E行 四連座位 （可分拆二連）

演出地點：香港迪士尼樂園 露天場地

取票時間：4月16號開始

可選擇面交

只收取少許手續費 有意可查詢 預留無需訂金
Tg：

放5月11 企位兩張

初頭果D唔係好熟 真係要溫書

有4張$880 D1區D行放比5迷
10/5...4張齊頭3800

仲話五迷 4張齊頭點解係3800

5迷唔洗食飯呀?

佢都無話自己係五迷

依家無錢開飯但有錢買演唱會飛再高價放

你咁叻你拎啲飛出黎原價放比大家囉

免費比你好冇

收下把口啦屌你老母

我免費比你，你唔敢黎拎死全家

5月11 880 2連位
換5月4 880/1180(加錢)
Tg:

Thanks🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

你老母真係慘生住你個弱智

我無飛喎

咁你都留個名同電話丫, 順豐點比個SMS你呀?

4/5

【原價讓票❗️】五月天演唱會香港場2019
【日期】：5月4日
【售價】：原價$880
手續費 $10
所以$890一張
【數量】： 1張
【區域/座位】： F2坐位
【交易方式】：面交
【聯絡方式】：

10/5 二連位x2 （共四張）
想換日子

1180位

尾場 880 4連 買多咗
有意留tg
非黃牛 謝絕黃牛
會有啲問題睇下係咪真五迷

有 留tg詳談

有意呀，
想要2張，
TG詳談，
@matthew871023

「原價放 」
頭場 $880 2連 買多咗
有意留tg
非黃牛 謝絕黃牛
tg: omgiubbb

收 尾場單丁1180

push

謝謝

放880 5/4 d4
原價

5月12日 尾場 F2段 X行 880 兩連
想換同日嘅 480兩連

5/5 E4 880x2
原價放比五迷，謝絕黃牛

想要2張 請問仲有冇
tg:

請問仲有冇

原價放4張 企位 東亞優先飛
係公開發售搶到飛宜家唔要了

tg： haloha09

買錯左
放 11/5 880兩張非連位（可以單買）

求星期六日C,D區兩連位

頂

放4連 1180

放尾埸 4連 880
有意tg

真五迷求兩張尾場880飛
上年原價放左比兩個五迷

C2 區 880 買多左張 有冇人要

10/5

放3號頭場880 2連
想收任何場1180 2連 (可補差價換飛)

巴打880要唔要？

咩區？介唔介意tg 傾？

收 4/5或者11/5 兩連位$880 C, D/E1、2, F1/2區

d飛公開發售已經賣晒?

asia miles係咪仲有得換？

求三張 五月天任何場次 thx！

放五月天
4/5 星期六 $880 2連（E2)
11/5 星期六 880$ 2連（D3）

16/4 後；現票交收

收2連飛 真迷

未，等緊"究極公開發售"

push原價

4號同12號都有

求5/5 5/10 5/11 5/12
1180 / 880 2連

求尾埸1180/880 兩連

仲有冇飛

剩2張

買錯日子 11/5 $680座位x2
求換 4 or 5 or 12 票
可補差價~

五月天 香港演唱會2019
日期：5月3號（頭場） D3段 M行 二連座位
日期：5月3號（頭場）D4段 X行 二連座位
日期：5月10號 D3段 B行 四連座位（可分拆二連）
日期：5月10號 D3段 E行 四連座位 （可分拆二連）
演出地點：香港迪士尼樂園 露天場地
取票時間：4月16號開始
可選擇面交
只收取少許手續費 有意可查詢 預留無需訂金

呢家還有嗎？

求4/5同11/5既1180同880
今年第五年睇吾想停🙏

有

放 5/5 E2段 v行 4連

求12/5 680/480 2連

放

04MAY B2 4連
05MAY B4 2連
11MAY E2 4連+4連
12MAY D3 2連

放五月天
4/5 星期六 880$ 2連(E2)
11/5 星期六 880$ 2連(D3）
面交

東亞優先訂飛 只換不賣

5/03 $680坐位兩連
想換
5/04 $680坐位兩連

換唔到4號先考慮換其他日子

求480

場 880 4連 買多咗
有意留tg
非黃牛 謝絕黃牛
會有啲問題睇下係咪真五迷

放 11/5 880+cityline手續費

ju

放五月天(座位）
4/5 星期六 880$ 2連(E2)
11/5 星期六 880$ 2連(D3）
面交，原價+220$手續費
不用訂金

巴打想問下係乜區？

放 5月4日 星期六 480x2
原價+每張$10手續費

放尾場 12/5 880 E2 Z 2連

原價放5月5
$680 4張
Tg:IreneCheung

原價放5月5 $480 一張
加$10手續費

TG:

求任何場$1180 2連
有意留tg

放4/5 680兩連

求4/5 or 11/5 $680坐位/$480兩連
謝謝

11/5 $680 1張 G2企位
有興趣嘅tg msg me

五迷真心求票‼️‼️🙇🙇
5/4x3張1180
Tg:

pls contact

求 五月天飛 任何日子 1180 單丁/2連/3連/4連
如果有既Tg我

原價 收 1 張 5.3 880

有意

放4/5 $680連位兩張
有意 TG:

放4/5 $680連位兩張
放10/5 $680連位兩張
有意 TG:

多左一張5月12尾場 880 單丁
原價+少少手續費放
有意tg

12/5 $680 企位x2
有興趣嘅tg

日期：5月3號（頭場） D3段 M行 二連座位

日期：5月3號（頭場）D4段 X行 二連座位

日期：5月10號 D3段 E行 四連座位 （可分拆二連）

聽日可以即刻交收

歡迎任何查詢

求4或12 $880/$680坐位 2連🙏🏻

揀左郵寄 仲未收到公開發售既飛
是咪正常？

原價放

5.4 680 企位 2 張

5.12 680 企位 2 張

放 3/5 頭場 $880 4張
E2 Y行
有意請tg我

原價放 5/5 880 E4 x2 連位

放 3/5頭場 $880 2連位

有意tg

收2張尾場$880/1180

有意

放 11/5 680 企位原價一張
有意pm

多左一張5月12尾場 880地面 單丁
原價放
有意tg

放 11/5 880 單丁位

放4號 1180 單張
收10號$880 2連
telegram:ccc761

放5號單張880
12號企位680 2連

有冇手足已經收到aeg嘅飛?

收 任何日子 2連 $1180
希望用林宥嘉 尾場 4連$680交換
TG:

收
4/5 企位G2 四張
11/5 企位 G1 一張

另外有
4/5 E1 row E 兩連
想換10/5 E1/E2兩連 或5/5 D1兩連

放
10/5 680 D3 Row B 2連

各位小心
我之前公開發售有係到求票
有個人TG搵我話有連登仔飛機佢4張12號1180
之後就問我要唔要 我過左數之後呢幾日約交收就搵唔到人
只係想提下大家小心呢啲仆街 咁就比人呃左啲錢DLLM
如果有人都比條友呃 你留TG我搵你 睇下有無咩解決方法

4000幾蚊？

Yes

點會入全數架

呢下蠢左 希望大家唔好似我

放 3/5 頭場 $880 4張
E2 Y行
有意請tg或者pm我

放 11/5 $880坐位2張 少量手續費
有意tg

唉我屌

收10-12/5 680/880 坐位
有意tg

原價+ 手續費放兩張 12號 680企位

放 五月天演唱會
日期：5月10號 D3段 B行 二連

on9 點會入全數
有現飛就直接出黎交收啦入乜鳩錢

我比人呃個陣係公開發售第一日黎既知衰架啦 係想搵下有無其他受害人

放：2張4/5 企位，原價加手續費

原價放5號單張880
12號企位680 2連

原價 加 32

收 5.3 5.11 880 2 / 4 連

只要 D1 D2 E1 E2

有意

5月12 480 四連 W行 換 5月10 同票價任何位置

求 五月天飛 任何日子 880/680 2連/3連/4連

5月5 兩張880 換 5月10號 880

求尾場 880 2連

放尾埸$880 2連 原價+小小手續費
有意tg

10號B4想換12號1180 2連

放 5月4日 1180 B1 二連 全場第四行 行CD
放 5月5日 1180 B1 二連 全場第14行 位置正向舞台

求 1-5張 3/5 頭場 680 G1區 企位飛

放4/5 $680連位兩張
有意 TG

應該大把 我見好多人放

原價+10$網上購票手續費放 (朋友買多左)

4/5 $880 D1區 3連張

原價 放 一張單丁
3/5 E4 880

依加有詳細既座位表未？

有確認行數了
F2區 Q行

尾場 2連 $880 原價
有意

1020放5月4 5月5 5月10
480

五月天 1180 座位門票
5月4日星期六
AN行 A4區第一行
有意

收3號880連位 2/4連

放 11/5 1180 B4 AV行 單張

放 5月3日 680 G1 企位

放5月4日 680 G1 企位

各2張

放 11/5 $680坐位 4連
有意

求 1張 3/5 頭場 680 G1區 企位飛

可換3/4/5/10 1180

5月4號 880，F2區H行 4連

求換 5月3 或 10號 880

放10號2張1180 B4

11 號 a3 1180 想換12號1180 位 飛

放兩張5/5 880
原價加$10網上購票手續費

放 3/5 880 D3區E行3連

放3/5 頭場 C1 880x2 , K1 680x2
10/5 C1 880x2

放10號$680 G1企位 2連

出 5/5 5/10 680連位

收 5.3 680 G1 4 張

放飛
日期 : 5月3日 (星期五) *頭場*
價錢 : $680 (企位) x 3張
***原價放飛***

跪求11/5 12/5 1180位兩張

原價讓票 10/5 $680 G1企位 2張

《換票》

持有日期：5月3日，5月5日
持有張數：2張，2張
持有區域：B2區 BJ, A4區 AP
持有票價：1180+aeg手續費

《想換場次》
想換日期：12/5（優先），11/5
想換票價：1180 2換2
想換區域：A1-A3 B1-B3
聯絡方式：

收 10/5 D1 D2 E1 E2
五月天 $880 2張
telegram: ccc761

求原價 3號/10號 2連 $1180
TG:

《換票》
Just Rock it 2019 藍 Blue HK

持有日期：5月3日，5月4日，5月5日
持有張數：2張，2張，2張
持有區域：B2區 BJ, B3區 AL, A4區 AP
持有票價：1180+aeg手續費

《想換場次》
想換日期：12/5（優先），11/5
想換票價：1180 2換2
想換區域：A1-A3 B1-B3
聯絡方式：

放五月12號尾場 880 兩連 C2 G行
有意請pm

求原價 一張 3/5 680企位 G2！

放兩張 3/5 c2 區 880內部門票

放兩張5月5 $880
有意tg

放 11/5 $880坐位2張+手續費

大交合：5月 3 4 號有雨

放
5月4號 680坐位x2
5月5號 480x4
5月10號 480x4 680坐位x4
每張加少量手續費

放5月4日 B2 BM行 2連

放
原價+官方手續費 放 5/5 $680 企位兩張

求
任何周末，任何價錢，坐位兩張

放 11/5 C1 W行二連+東亞手續費

有意tg:

放 5/5 B 區2 連1180，有意tg

已交收

《換票》
現有 5月4日 480兩連 (P行)
求換 5月10日/5月11日/5月12日 480兩連

放11/5 五月天（星期六）
$680, 兩連

換飛
持有 5月3 A3 2連+5月10 A2 2連
想換 5月5 1180 AB123區 2連
補差價

有意請tg :

放飛

4/5 1180 B4段AS行 4連
5/5 1180 B4段AX行 2連
11/5 880 E2段W行 2連
12/5 880 D3段H行 2連

放5/5 1180 b2 bk行兩張

放4,10 880 兩連

求 3-5/5 是旦一場 $480兩張連位

放5/5 $880 兩連位
D4, Row P, Seats 54, 55

有意tg,

幫親戚買完被放飛機
原價放 4號 680 座位 單張
原價+AEG手續費

5號480有2張

放飛/換飛

5/5 F2區 880x2連位 換 3/5 or 12/5 880x2連位

放
原價+官方手續費 放 5/5 $680 企位兩張

求
任何周末，任何價錢，坐位兩張

tg:

原價放 3/5 $680 企位兩張

想換飛
5月3 $880 兩連 E1
想換5月4 / 5月5 D1/E1

求 3號/10號 2連 $1180
TG:

放5/5 $880 兩連位 D4

4/5 $880 D4

放
5/5星期日 1180 B4 2連
11/5星期六 880 E4 2連

放
5月4日 $1180座位 B1 區 2張連位
有意telegram:

求3/5 880兩連
Telegram:

求/換
現有
3張連位5月10號1180 B4區

想換/買10/11/12號 1180
位唔側就得

tg:

放五月天 5/5 b3 aa行 座號7X 4連

原價放3/5頭場 2張680 企位

原價放5號480一張

$2600 放五月天兩張10號$1180
A3 AD行 座位7x
Telegram: ccc761

放11號 880 2連 D2區
厚價+$10手槍費
有意tg

放五月天
4/5 星期六場 1180票 B3,B4 各4連

原價徵求五月天

5.3/5.11/5.12 880 D1 D2 E1 E2 兩張或四張連位

原價放 5/5 ‘單人位’ 2張 $880

section F4 row J
section F4 row M

原價放5月10號 2連
F4區 Row J
每張$880+10 信用卡手續費

5月10號 2連
A1區 Row CM
每張$2800

五月天真fans 原價放飛

單張 2019年5月4日 (六)場 $880 F4區
$880 + $10 官方手續費 = $890放售

3個朋友一齊去睇，買唔到3張，上網買咗4連張，所以單張放售

有意請TG:

Thanks

放5月5號 $880
F2區 Q行

tg:

原價放 5月3日 680 G1 企位 x2

求 3/5，4/5或5/5
880 兩連
Tg:

放5/5 $880 2連
D4, R行,

Tg

求5月4號880/680兩張

真fans求售
保證到時會坐隔離
朋友臨時唔得閒
原價放 5月4日 880 D4x2

放飛 5月10號兩張1180+$10手續費

B4 AZ

原價放

3號880 F1 2連 +9 aeg手續費+9郵費
4號880 C2 2連 +9 aeg手續費+9郵費
4號880 F1 2連 +9 aeg手續費+9郵費
5號1180 A4 AS 2連 +120內部手續費

11/5 880 2連
原價+手續費 $10
買到其他日子 所以放

放11/5 880 二連 加東亞手續費

Tg:

<<原價讓票/換票(換票優先)>>

日期: 4/5
票價:1180
位置:B4四連

想換5/5號相同票價

原價 徵求

五月天 5.11 5.12 880 連位

只要 D1 D2 / E1 E1 (座位編號 40 內)

原價放12/5 680 G1 企位 兩張

原價放4號880 2連

放五月天5月5號 A4區 2連飛 @原價放1180

原價放五月天 5/5 $680 G1企位2張
或者換10-12/5既$480-880飛(補差價)
有意tg:

$600/1 收兩連480 3/5

放 11/5 880 C區 2連 加東亞手續費
Tg:

5月4號有急事去唔到睇
放返880 x2比真fans
有興趣tg我

5月5 $880x2 D4 Row Y
原價 加 AEG 手續費 $32

[原價讓]

5/5 $1180 2連

求11,12/5 A區2連位
可高過原價 詳細tg傾

5月4號有急事去唔到
原價放返比真fans 880 x2
有興趣tg

求8號之後 480 兩張連位

原價放

日期: 4/5
票價: 1180
位置: B4四連位

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4四連位

有事去唔到，誠放可議

放 11/5 原價$880+cityline手續費 一張

放12/5 尾場 兩張連位
價錢每張1180 + 內部手續費120

咁多人有事突然去唔到

原價放

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4四連位

原價放
日期: 10/5 F2 2連& 11/5 F1 2連

五月天
5月4日$880 D4飛二連
每張平放680不收手續費

放4May (sat) $880 E3區 A行連位
原價+手續費

超低價 賣 兩張

五月天香港演唱會

5.5 680 企位

900 = 2

放 5/5
C2 連位880 兩張

tg:

放5月4號內部飛

A2 BH 6x兩連

$1180+$120內部手續費 有單

收5月12號尾場880 二連

5/5 ‘$880單人位’ 2張 放$680
section F4 row J
section F4 row M

原價放 5/5 2連位 section E2 row W

原價放：
5月10日 $880 4連位 [加$40手續費]
D3 row F

原價放

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4四連位

可分拆兩張買

放 3/5 A3 AL 單張
$1180+BEA手續費 $32+速遞費$8 = $1220

原價收5月5/5月11

880/1180 2連

A1/2 B1/2 1180先岩

放 5月5日
$880 兩張 D2
免手續費 (價格可議)

放 5月12日
$880 兩張 F3
免手續費

[原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月12日 (星期日)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：1張
區域：C1

放 5月5 880 2連位
$860/張

慘到要減價
企位送都唔去

有事去唔到
原價放兩張11/5 1180 A4

唔好意思 再黎過

原價收 11/5 480 兩連座

收12/5 尾場 1180 二連

推

5月5 一張B1
換5月4兩張A1/2 B1/2

放 5/5 $680 企位 兩張
加內部認購$100手續費

有興趣留tg

5/5 ‘$880單人位’ 放$680
section F4 row M

放 3/5 頭場
2連位
K1區
$680
每張+$120內部手續費

放4May (sat) $880 E3區 A行連位 有四張
原價+手續費

原價放5月4 880 2連
有急事去唔到睇
求真fans收留
有興趣tg

原價放5月4同11號各兩張$880
tg mayday20191

送嘅話我要呀
雖則乜撚都睇唔到

求11/5 1180$2連 要前啲

原價收 5.11 5.12 880

只有 D1 E1 (座位編號 30 內)

上年睇過 唔掂
好攰

原價放
5/5 $1180 2連
10/5 $880 2連

Tg:

有冇人知上年啲螢光棒今年用唔用到

[原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月3日 (星期五)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：1張
區域：E1

放五月天
4/5 4連 1180 B4段AS行 座位號6x
5/5 2連 1180 B4段AX行 座位號7x
11/5 2連 880 E2段W行
12/5 2連 880 D3段H行
原價加cityline手續費每張$10

收 5/10/11
1180 A區 四連
thanks

原價+手續費
放
5月4日 E2
880 x 2

有急事睇唔到
原價放5月4 880 2連比五迷
有興趣tg

咁多原價飛蒲頭

原價放 4/5 $880 兩張
C2區，每張有$10手續費

tg： YCC10

原價放

日期: 5/5
票價: 1180
位置: A2兩連(BL 6x)

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4兩連位

原價放11/5 880 一張

買多左

5/5 ‘$880單人位’ 放$680
section F4 row M

原價放 5/5 2連位 section E2 row W

原價放

5/5 1180單張 A2 BA

放 1張 12號 880 C1

單丁5號480飛Z行

賣400$

原價加官方手續費放
5月5號五月天 $480 座位 2/4連位

放4/5 1180兩張
原價連手續費
有興趣就 TG

放兩張$880 10/5連位
$700一張

放兩張10/5 680企位
1000蚊放哂兩張去

求11/5 A/B $1180 2連 要前啲

$500/1放5月5日680 g1兩張

放5/5 $880 2連位

原價480 放兩張K2連位 5/5號

放5/5 兩張$680企位

原價放售或交換其他日子 $680/$880 （可補差價）

有意請tg:

求5月10日2連位

880同1180皆可。。。要前點
真5迷，上年都用呢個方法求得，今年希望都有有心人

原價放

5/5 1180 B3 AK 4連
10/5 880 F2 B 2連
11/5 880 F1 X 2連

原價放
4/5 $880 D1區 2連/3連

朋友買多左去唔到

2張4/5五月天standing zone G1
想換
同日兩連坐位
$680
thanks!

低過原價放 5月3日 C2區 880 W行兩連

求11/5 12/5
C1 C2 D1 D2 2張連位

[原價放]五月天1180二連飛
4/5(六) $1180 B4 AW行
5/5(日) $1180 A4 AX行
原價$1180@1

放2張 10/5 $880 2連
平過原價

低過原價放 4/May C1 ($880區） 兩張
$800一張

原價放

5/5 1180 B3 AK 4連
10/5 880 F2 B 2連

有冇人知A1 2連可以放到幾多

放一張

5月11 G2企位 680

低過原價放 5月5日D2 區880 W行兩連

原價放聽日 1180 B1區 CG位 2張
留TG

仲有？

4/5 G1 zone $680
想換
4/5 5/5 10/5
是但一日的2連位
可補錢,$480不介意🙌🏻thanks
ps.因為朋友要坐。

低於原價放 5月10 A4區 兩連位

5月10 A4區兩連 換嗎？

原價放

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4兩連位

低於原價放五月天
5/5 $1180 A4 AX行

低於完價 收 5月4日
1180 門票兩張

收5月5日 1180 飛

tg傾？

放2張5/5 880$ 屋企人去吾到
6張5/5 680$ 朋友買錯飛
原價
留tg

【原價放】五月天
5月5日 $480 2連
HK$480 + $40 手續費 (AEG & 速遞)=每張$520

仲有無

【放】五月天
5月3日 $880 2連
HK$880 + $10 =每張$890

有興趣請tg

放 4/5 星期六 $480 單張

『放』4號(星期六) 880 坐位 D1 (價錢可小議)

或

『換』10/11/12 號 任何一場

2連位

原價放5月11日$880 兩張

原價加官方手續費
4/5 放2張880

[ 放 ] 880 門票 兩張

5月4日

Zone E2

每張放 750 兩張1500 in total

想甩左呢兩張買1180 咋

Push

平收4/5 或 11/5
$480 兩連

過萬做牆紙，用心良苦

[收]
5月4日 1180 門票兩張
最好 A1 A2 A3
今日星期五交收

放五月天5/12 尾場 $1180
A3段AK行4連
原價加aeg手續費

放兩張4/5 880兩連
真五迷有急事睇唔到聽日嗰場
但今日會入去睇
有無五迷肯收咗佢唔想浪費咗
Tg:

放原價+官方手續費

4/5 兩連

880x2
1180x2

放 4/5 1180兩連

A3區AC行

原價+$10（cityline手續費）
放售 10號 1180x2 B3 AB行

原價連手續費放
10/5 1180 B4區兩連
11/5 880 E1區兩連

原價加$10手續費

5月5日 480x2 K2區 Y行

放4/5 D1 Row B 大number 兩張 $880

有5/5 $1180
留the please

低於原價放

日期: 12/5
票價: 880
位置: E4兩連位

現價780一張

我想問舊嘅螢光棒仲用唔用到？

放 11/5 880 一張
tg: thatssme

放4號880 2連

放10/5 $680企位x2

賣左了

［放］

5/5 星期日 $1180+手續費 B3 Zone 兩張

放 5/5 1180 3張 免手續費 B4區

650放聽晚嗰場880要今晚交收
有意留tg

.

收今晚一張單丁

原價加手續費
5號，今個星期六
$1180 + $120
B1區 CD行單丁
買左4張，但最後得3個人睇
有冇真五迷同我地一齊跳一齊唱

星期日 5號 先啱

原價加手續費
5號，今個星期日
$1180 + $120
A4區 AW行單丁 (A4區前牌)
買左4張，但最後得3個人睇

原價加手續費放
5月4日 A3 2連
有意tg: hkg777

聽日臨時去唔到 想問有冇人可以同我換飛？
想換10/11號 880

pm

收4/5 或 11/5
$480 兩連

收11/5 $880 2連位

4/5 地面880 放650 得一張 有意留TG

原價放今晚 $1180X2

[原價讓] 五月天 演唱會 5/5 A4區 AY 坐位
連位x4 (可散買)

如果冇人換就放 聽日4/5 880 兩張
tg: thatssme

放12/5尾場
$880+$10手續費
D2區
Tg:

收11/5 1180 2/4 連

放11/05 1180 A4 2張

真係精彩

求飛

只求a1 或b1 區！！！

有意pm 我

收12/5 單丁 880 or 580
Tg: kt_tg

原價放五月天

04MAY 4連 1180 B4段AS行 座位號6x
05MAY 2連 1180 B4段AX行 座位號7x

放聽日880 兩張

內部認購琴日先攞到飛 但已經買左
原價放聽晚A3區一張

Tg: hkg777

原價+手續費放 push

放 12/5尾場 一張

放4號 二連880坐位
有事去唔到睇所以會低過原價放比五迷
Tg: thisiskrj

收 11 / 12 號 兩張 480/680

有意tg

只要D1 D2 E1 E2區

收尾場平飛

收尾場12/5 $880 連位2張

低於原價放
5/5 1180 B3 4連
tg:

放10號 680 G1區原價

5/5 ‘$880單人位’ 放$680
section F4 row M

放 5/5 $880 2連位 放$1600
section E2 row W

原價放4張 尾場$880 位置門票

求$480飛 任何位置任何日子 窮撚求全勤 真五迷 可提供證明

留tg，我未知係咪要放

有 5/5 ‘$880單人位’ 平放

原價放五月天

04MAY 2連 1180 B3段AB行 座位號6x

有冇tg

原價放 4/5 880 兩連 有意留TG

推一推

放 10/5 1180 B3區 2張

蝕讓 1100 一張
5/5 1180 B3 AK 4連

抽獎中左兩張飛 唔得閒睇多場
原價放 五月天演唱會 11/5
$680 G1 企位 2張

原價放2張$680 企位 11/5

蝕讓 1000/張

1180 -> 1000
880 -> 750

原價放4/5 480企位
tg ln323

放1張 尾場 880 C1 價錢可議
tg rrrrrfung

[即日 原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月4日 (星期六)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：2張
區域：D3 H行

買左女友先話無興趣10/5 $880 F2區A排連號2張，$1300

5/5 ‘$880單人位’ 放$580
section F4 row M

放 5/5 $880 2連位 放$1500
section E2 row W

原價加廿蚊 賣五月天 尾場
C1 880 x2
1800hkd

跪求12/5 $1180 2張

11號 680坐位2連原價放

[即日 低於原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月4日 (星期六)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：2張
區域：D3 H行

收五月天 5號 B1 A1區 1180 1張

放五月天 12/5 880 原價出 C2

多謝曬咁多位巴絲 我收齊啦 宜家求1張12號1180嘅飛 最好前少少

下年再睇真心唔好搶飛

有無巴絲肯放 單張 想一個人去睇

求 10號 $880飛 e1/2 d1/2 原價 二連 留tg please

有一張今日既 臨時有事去唔到

B1 / A1?

已收

放
5/5 1180 B3 AK 4連 (1000 一張)

聽日落大雨

FB全負數

炒狗慘敗 人炒佢又炒 一鑊熟
明明上年都唔炒得 今鑊仲燶過上年

原價放聽日5/5 1180 B4區

今晚聽晚都大雨，一個黑雨同雷暴警告就gg
仲有人會接貨咩

成個fb 5/5 負數 咩飛都係 睇路呀 清

【原價讓票】五月天 JUST ROCK IT 2019 藍 BLUE 香港站

【日期】2019年5月12日
【售價】HKD880+10手續費/張
【數量】2
【區域/座位】F4
【交易方式】面交
有意

班炒狗依家無人幫襯
咁得閒逐個留言都負評
嬲嬲豬

黑雨應該有得退飛 咁佢地咪可以拎返原價錢 好消息黎至少唔會燶

【原價讓票】
五月天JUST ROCK IT 藍BLUE 香港站

【日期】：5月10
【售價】：HKD$880
【數量】：四張
【區域】：D3 Row:F

放05/05 B1 兩連

已放

收五月天演唱會飛，只要D1 / E1

12號尾場連位2張880換你

10號 連位 880/其他價位（互補差價）

收尾場A區1180 單丁位都得 求出

原價讓兩張尾場880
偏後但正中 880+120
搵到其他飛

比人飛機 搵一位五迷巴絲一齊睇
兩連 我係隔離
5/5號正面台880
價錢係你意想不到低
係啲牛到買返黎

留tg

俾你快咗一步

11/5 880四連 原價放

【原價讓票】
五月天JUST ROCK IT 藍BLUE 香港站

【日期】：今晚
【售價】：HKD$200
【數量】：1張
【區域】：K1

【原價讓票】
五月天JUST ROCK IT 藍BLUE 香港站

【日期】：今晚
【售價】：HKD$1000
【數量】：2張
【區域】：B4

抽獎中左兩張飛 唔得閒睇多場
原價放 五月天演唱會 11/5
$680 G1 企位 2張

可平讓俾五迷

一千蚊兩張

1張1000

收 尾場 $1180 一張

仲有冇

出售/加錢換
五月天JUST ROCK IT 藍BLUE 香港站

【日期】：今晚
【售價】：HK480
【數量】：單丁一張
【區域】：F4

出售/加錢換今晚880/1180 2連

放五月天

05MAY 2連 1180 B4段AX行 座位號7x

落雨不了

放
10/5 1180
b3區 2連

原價放5/5 680企x2
Tg: MayXX

放今晚5/5
G1 三張

Tg:

放今晚5/5
G1 三張

Tg: xqqxqq

今晚1180低見800

10/5
1180 x2

開場前仲平

原價收
10/5 $1180
A3/ B3 前排 + 小號
A1 / A2 / B1 / B2 任何排數 28 號內

買到同場多左飛
黃牛燶價買返黎
5/5 今晚
$880 二連 正面台
意留tg 入場前交易 手快有手慢無
快啲留tg

收 12/5 單丁 480 or 880 C2

今晚單丁有冇飛

880 f1區 行數可pm問

換任何價位10號飛
要補差價

12/5 880 d2 *4張
想換
12/5 1180 A1/A2/A3 *2張

有多原價放

仲有嗎

求一張
5月12號 680坐位 / 480

求 12/5 $480/$680 兩連

收五月天10號 1180 2連

求12/May $480/880 2連

收10-12/5 其中一場既座位
淨係要一張～

收 11/5 12/5 2連位

10/5 11/5都可以

10/11號任何價位
企位及原價不考慮
有意tg

收12/05 $1180 2連

收12/05 $880 2連

有10號

做咩事炒燶咁陰公豬?
無曬忽然fans?

放尾場12/5 880x2
另收11/5 480/680/880坐位x2
可換飛

換

2換2

12/5 尾場 $680企位 換6到10 任何一日 可補差價

真五迷

感謝

徵11/12號

$1180位 2張 雙連

收11/5 或12/5
$480 或680 座位連位
有意Pm :

原價收 12/5 $480/$680 兩連

收 10/5 1180 兩張

求 11號 480x2

收 10/5 1180 靚位四張

收 10/5 1180 六張

只收原價或低於原價

放 5月天尾場1180 2連
有意tg

收 10/5 1180 靚位2連張

求5月12
880/680/480坐位
2連

收12 1180 2連
12 880 d1 or e1

【原價讓票】
五月天JUST ROCK IT 藍BLUE 香港站

【日期】：5月10
【售價】：HKD$880
【數量】：2張
【區域】：D3 Row:F

1200放 11號 1180 aj 行 7x 2連飛

大家都唔洗賣飛俾佢啦
本身話要 之後又話驚有假飛 冇辦法驗真偽喎
咁我心諗你網上話要收飛做咩？
咁大個人 去買枝紫光燈咪得囉？

原價收 11/5 480/600 兩連座

有意pm

朋友有事去唔到

放4張 尾場12號 $880門票

原價收5月12日 1180/880票

巴打留tg?

收5月10 $880/$680/$480 坐位2連
TG:

收10/5 880連位兩張

原價轉讓10/5 $880 2連
同朋友轉左睇第二日 求收留
Tg:

原價轉讓10/5 $880 2連 （優先手續費$32 ）
想放左兩張$880 轉買$1080 求幫忙
Tg:

收一張12號1180 單丁一個希望1180位好氣氛啲

留tg 12/5 480 原價放 兩連

放12/5尾場880一張 D4

我有意

有意想買

12號$680企位兩張
換任何場次的$680，只要唔係12號就得

繼續推下先

原價放
10/5/2019（星期五）
$880 兩連
F1區

G2 企位原價放 12/5

求680/480

680 12/5原價 企位

求 11號 480 x2

收12/5 1180 一張
A1-3/B1-3 28內

求12/5 $480/680/880 坐位 2連
有意tg:

10/5 880 F1 二連 換11 480/680/880

放10號 1180 B2 第5行一張

求880/680/480一張
最好要坐位

有880一張

【原價讓票】五月天 JUST ROCK IT 2019 藍 BLUE 香港站

【日期】2019年5月12日
【售價】HKD880+cityline 手續費$10/張
【數量】2張
【區域/座位】F4 E排

【交易方式】香港
【聯絡方式】

收12/5 1180/880 兩張

原價加cityline手續費放11號 1180 a3 ae行兩張 7x

原價放

日期: 10/5
票價: 880
位置: E2兩連位 (細number,1x)

求 12/5坐位 二連

放11/5 $680 G2 企位 兩張

[原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月10日 (星期五)
票價：HKD880 + $10 (cityline手續費)
數量：1張
區域：C1 B行 30

跪求換飛
想換張11號680
10號有急事睇唔到
希望連登有愛

Tg

收12/5 1180 一張
要細號碼 (30內）

收12號1180 2連

跪求收11/5 或12/5 任何位置連位
可炒價收

TG 唔到你啵 ～ 仲有無啊

放了sorry

收C1區2張 最好星期六或日

有無ching知
Aeg寄失演唱會飛
我打左去報失佢話今日出信比我
到而家都未有
姐係係咪諗住回水比我

佢會出封email 比你教你整好晒文件，再fax 比佢
E.g. 警署報失紙，信用卡副本等等
之後佢會整一封信比你，你要親自上去拎
到時就可以代替門票入場

我後日就睇
佢由兩星期前話會出email 出到5點鐘話6點鐘會有

我仲未收到呀屌

賣一張5月11 $680 G2區
放$350

我都係睇之前兩日搞，都搞得切，你聽日再打去啦

星期五睇
今日已經星期三

求 五月天 12號 兩連/四連飛

跪求換飛換張11號880 / 低原價小小放
10號有屋企急事睇唔到
希望連登有愛

Have TG?

Tg?

有冇tg？

跪求12/5 1180 單丁/二連
要細號碼 (30內）

TG？

[原價出讓]
五月天 Just Rock It 2019 藍 BLUE

日期：2019年5月10日 (星期五)
票價：HKD880 + $10(公售手續費)
數量：1張
區域：C1 B行 30

巴打有？幾錢

原價放尾場880 兩張 連位

平放五月天 5/10
G1企位 2張
每張 480 （原價680）

原價放10/5 $880 F2區 兩連位

求兩張5/12 $880連位

12號企位換 11號企

有意留tg

想問到目前為止有無人買到假飛？搵到條友好平，話銀聯信用卡送既免費飛，票價寫零，係咪流

我早幾日買人地既免費飛都係票價零
無事既

巴打你買左幾錢？

800

可免手續費

放11/5 $680 G2 企位 兩張 $1000

求 2張1180連位 想近主舞台中間位
請留tg

收5月11號 $480/$680/880坐位 四連
TG:

原價放2張 11/5 $680 G1 企位

我放900

求 2連 1180 11/5

放11/5 880 C1 E行 1張

急放 10/5 五月天 $880兩張
Zone F1 Row L 2連
低於原價

放 12/5企位x2 $900

收12號 $880飛一張

有單丁位賣唔出就引用我留言啦

10號 $880 換11or12號
可補錢換

收12號D1 / E1

收11/5 & 12/5
1180 一張

$800放

收11號 $680 兩張

巴打放11/5 $680飛兩張?

有意

求 12/5 尾場 1180 2張😭

求 11/5 $680/$880既飛 兩張
PM

聽日680有人放半價，d黃牛loan得好緊要？

求 11/5 1180 2連位

12號680企位兩張換11號680企位兩張

放11/5 2張連位880

求單丁一張 10至 12號

放10/5 $880 D1 兩張連位

求1張坐位，任何日子

求11/5 兩連 $880
最好Zone D1 D2 E1 E2

原價代放尾場12/5
880 一張
正面台 seat no. 2x

求 11/5 $480/$680/$880 坐位 兩張

想問下今年支棒係咩樣？
可以用返上年果支？

求五月天480/680 今晚

原價讓飛
12/5 $880 2張
E2 R 正中間位
需要加內部手續費
放俾真五迷

收 11/5 480二連

今晚仲有冇飛 係場外

收11/5 480 任何位置 2連

原價嗰堆收皮啦屌 出面全撚部都平過原價

收11/5 $480二連

要 11 12號 單一張

收1180 12號飛2張，要前~
880都得，但要前~

真5迷

收尾場12/5
1180 單丁

收12/5 尾場 1180單丁
成功收到放同日 8802張

放11/5 $880 兩連位 F1區 V行
有意：

收12號單丁
筆值 700內

放880 1張

放12/5 880 1張

收 11-12/5 480 680 2連坐位

收 11-12/5 480 680 2連坐位

報價

低過原價收今晚飛 任何位置x2

平收11號480兩張
Tg EomukOdengTanniebonobonoya

放11/5 $880 一張

收11/5 & 12/5 各一張
任何價位(企位除外)

收五月天11/5 G1企位一張/任意位置2連

收12/5 $480/$680坐位 二連

收今晚480一張

低於原價收即日企位一張 只要G1
tg: